[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5738)

嘻

哈

Fast

bot slow

英撚意撚goal

荷蘭捨得入未

屌你老母垃圾沙加

英撚one more 快

買左英國義大利對家是否不智
係咪要驗腦

買愛爾蘭個場半主更不智 兩隊原來近8場加埋都係半場無入球

Goal

2-0

u21快啲整多粒

意粉同荷蘭叻快半大

英撚2:0

1-1

次次秒入都冇好野

1:1

U21 1:1

丹麥似仲有

英撚屈機大炒

屌你老母好撚滾動u21 1-1 goalllllll

英撚！

u21半大嚇都嚇鳩死

英 u21半大

塞爾維亞都 2:0

主其他confirmed

巴西又炸吖笨

屌那星嚇撚死我咩轟左40k1.5/2

易到

得5.1

心都離一離

意大利比多粒 一世球迷

Gel

我係你1/10注碼都驚到標尿

買左冰島要jump了

U21
波
土耳其
塞

Gchi 我都等緊佢開半大

比利時快入

波撚 意撚半大未

半大過關差三文魚同火雞

土耳其今場唔識入波?

土耳其 波蘭 我命令你立即入波

甘美奧終於2-0 彈出彈入左幾次

荷蘭快手啦屌

爭大胸牙莉

等於買左2/2.5
and then 25分鐘2:0

意大利 荷蘭半大 10 1 100

波蘭半大 10 1 100

1球

我了

有

匈牙利唔入對面入

我

2

挪威 匈牙利肯入未

me

狗會即場揀埋啲垃圾波 無咩好買

威爾斯都1:0

中

愛爾蘭入未呀屌你

70

poland d防後好唔掂下
下半場實比人cup

比利時

三文魚同火雞快手整1 2粒啦

比

係咪8x1 半大

唔好等下半場啦

英撚角呢 屌你老母

係就快啦

係

英撚567

土耳其 挪威

土耳其快啦屌

一齊嗌佢老母

意大利 荷蘭半大 10 1 300

比利時咁多角俾多球我

Me

沙加真心比下去
好廢

lm

英撚我要角呀屌你老母臭閪

英撚比多粒

好

入佢老母呀

入波啊！！！！

大角手足快手一齊叫

奧地利 火雞 2場入波pls

土耳其快手啦

意大利半大到都派 10 1 300

垃圾土耳其又拖

同路 贏

聞西好重注？

俄仔輸到3-0

屌你簡尼

條條串關差佢半大

臭閪三文魚同火雞唔撚入波踢嚟做乜撚野呀

奧地利挪威 匈牙利土耳其 2場快入

俄羅斯冇老母？

荷蘭快

英撚快手刷角

邊夠你威 用開首期嚟賭

荷蘭都幫幫手半大

三文魚同火G正廢閪

留意到你半大冇乜中

唉 意大利撚9我半大

荷蘭快入

北愛爾蘭炸到on99

場智甲肯郁未

以色列1-0

佢基本野啦

垃圾火雞 唔叫了

612

我！

土耳其入未啊屌

Lm

以色列

半場唔入波 唔知踢嚟做咩

希臘

科登浪費幾次機會

想喊 意大利咁都無半大

俄仔輸夠4-0

塞4:0俄

俄04

半場唔入波 踢黎幹什麼

以色列都識入波 啲歐洲大隊死撚咗去啦

即場買咩好？

買左匈牙利3.5b同俄仔3.5b
一場4粒一場00

塞爾維亞好似食咗春藥咁

屌你比利時秒goal半主俾假希望我

塞爾維亞想打扙？

智假又半大

1. 法國u21 -1 ✅
2. c朗 -0/0.5 ✅ 9.5b✅
3. 法國-1✅ 9.5s✅
4. 德國 +0/0.5☠ 10.5s✅
5. 勝利船 -0/0.5☠
6. 克里高聯 -0/0.5 ☠🤡
7. 巴尼亞 -0.5/1 ✅ 9.5b ✅
8. 比利時 -0.5/1 7.5b
9. 英狗半大✅ 8.5s 9.5s 11.5s
10. 北馬 0☠

失智買左3注英狗細角

半7就封角球咁耐

匈牙利開到3.5b
10 1 100

比9.5S等死收得番10 2 200

冰島點撚頂呀

齊羊

斷！

只買過關

英撚可唔可以開主其他

6穿1 差冰島+2 唉

好難唔入波喎

富貴險中求

7串1差意大利半大

慘 希望都冇埋 我都仲有下半場可能等奇蹟出現

下次幫你嗌！

英狗上埋4/5大波+主其他試試佢

比 同 英撚快刷角

丹麥追和搞撚到爆角

火雞三文魚全部仆街死啦

冰封比角半7全8

練膽

有位手足有料 人又好 想放上黎跪拜下佢

英撚刷角啦屌

冰島準備被567 了

英撚冰c

意大利比利時入波

全部唔識入波？

波蘭快啦

大角24

荷蘭可唔可以反cup..四串一 要斷

u21俾多甩好嗎

奧地利禁屌比人入

冰c冰到........

harry kane射撚走左幾多腳

意大利唔入對家入啦

快手刷爆角 英撚

秒goal撚全大

比利是入完波係冰封角

英狗-3C

丹麥追和

50分兩粒俾意撚啦

甘美奧半2全2

3-1

意粉1.5大 買左10秒都冇就入左

荷蘭入未..

意撚差一粒

荷蘭入未

荷蘭豆廢到傻 波蘭炒鳩佢啦

全格未呀 英撚

火雞 蘇格蘭真係廢

望下荷蘭先

巴西盃是但入多粒先完場

比 英撚快刷角

蘇格蘭入波未呀屌你

岩岩扎醒，3中1半大 意大利差一球

英國佬想點

比冰封半7全9
英狗-3C

死全家

比利時求下你比多粒

比多4

英撚角呢

3了

英撚真係閪波
次次都係下半場9踢
你老母快啲傷撚曬佢

土耳其

比利時意大利每邊比多粒51100

冰島不如試下入

荷蘭cup
比利時比d⻆黎

英撚冰角冰撚到 屌佢老母

同路齊叫

英撚 -2 無望

蘇有冇得追和

意狗 荷狗 英狗入多球 10 2 100

荷蘭快入多球

波蘭 荷蘭入多兩粒

英格蘭11角 2個200

3:0

g持

英撚入波無角了屌

英撚叫到想喊

比利是 比多c

意大利俾多球

我條5x16爭蘇

屌快撚啲入

我岩岩睇你注飛心諗 唔係練膽
係賭運
出面開11中位。 你買12.5大
祝你有多c

蘇格蘭你好即刻入波
我你老母

意大利快入

一齊屌到佢入
走盤夠做

Nba? 比

比利時送分

羊巴中！！

荷蘭cup左

4-2

火雞真係好廢

古圖斯打假

秒入，打籃波咁

9頭爾c

屌
波蘭做咩9

意大利入多球 10 1 200

poland真係垃圾撚 屌你老母

Foden

波蘭

荷蘭cup

Holland confirm 2-1?

英撚忽然正氣
4-0無角了屌

後防廢到傻 話撚左 下半場實比人cup

英撚入多粒派100

韋拿老母

冇了

刷角啦英撚

唔明男朋友做乜係廳睇意大利
明明英撚入波咁多好睇咁多

意大利！

Ching 真Poland fans?

集氣

4-0你想班大帝刷角好難

幫你叫

4x1 斷意dllm

全上盤 啲莊有無開得咁準呀

意大利奧地利可唔可以入一粒

英格蘭就完場但係點解下一對入球仲咁低水?

斷左意

請問英格蘭補時有幾多

早兩日呢個時段就全下盤咁制

琴晚已經係架啦喎

Ok

你買左波膽？

saka我屌你 你條撚樣真係好撚廢

英格蘭補時有幾多

屌佢老母英撚神9

波蘭追和啦屌

英撚半6全9

支持

意-2

10？

有10C 戒賭了

終於10c

波蘭迫和唔賭一個禮拜

英 10c 10 1

荷蘭

屌佢老母三十倍過關斷意大利

會員查迪利擺老烏

poland得入個球-6入到
成場都係垃圾

天都想我繼續賭

廢鳩波蘭

9.5b都收到 10.5b慘死

比利時12.5b慘死

13C WO

屌你老味英撚 最後15分鐘先放辛祖

咁樣俾人絕殺

睇錯SOR

saka你斷腳啦好冇
係英係阿都唔知你做乜9
冇腳好波 正撚樣

屌你老母兩隊荷蘭死全家

屌佢老母半6全10 個10仲要叫得好撚辛苦先出

有冇丹麥手足

咪臭係

我都睇錯一次 岩岩起身

Holland真係正氣 十分鐘cup

又唔洗戒賭

荷蘭萬歲

巴西閪隊全大算

10c ft

屌你意撚6倍斷一

大勝日

個樣 成個智障樣

好要唔要 要左土耳其

4x1 兩隊荷蘭差一球

有冇手足買咗3.60 9.5b

巴西盃國體隻前鋒入左國家隊 係咪出局了 巴乙仔都輸

sor 囉 買咗邊場?

唔係10c贏左咩

明尼路 大波？

屌全炒求派

1.66 買完1.7 jumped

留tg

屌你 成隻怨婦 m到？

睇完好老尷

屌你老木 898 我都訓

又可以send gay gif 我好撚興奮呀

腳都打斷你

明尼路半主
彭美w
卡拉雷聯w

24小時撚狗師

悉尼拿方組去咗印起佢夠班踢英冠啦

大下你啫

印超*

屌你 我好撚慘啦已經 我有俾你屌㗎

訓先

我約你 ifc頂樓

明尼路穩閪陣

英格蘭
比利時
意大利
荷蘭

4場開晒上盤全格，平時唔見咁正氣

以色列 1-0 派錢咁派

勁撚大雨

收錢收到手軟

0830點買

巴甲半大2個100

兩條飛來回輸左250蚊 好肉赤

-.-

手多串左蘇格蘭 on9

早波再贏返

Same5x1斷一

0-1明尼路對家

訓醒 2條飛半大差意大利

一樣

榜首打榜尾俾人入先？ 好彩無買盤

巴閪盃 0.5b

明尼路又打假

半大未兩場

半大全大24

智障肯入未

帕拉利恩斯

智利波半大未

智障甲半大101100

巴甲0:2

卡拉雷快撚啲入波

法林明高100%

830希望全半大到

你仲未死

尋日汁左10k

買啱股票

明尼反CUP係咪難過中六合彩

屌你老母北馬

我屌 波蘭屌你老母

衰衝動買咗智假1.5b 有啲後悔

明尼假撚到

賣分

2.5b未

明尼路快手入波

唔入比人入多兩球

又上盤夜 又輸04

明尼路榜首？

屌你老母明尼路

屌 隔離都就cup 明尼路仲踢緊假

Feel到下半1粒都冇....

智障1.5b 派一個算

卡拉雷入未

16射0入

做左結札

輸2追0球 榜首

失控轟咗破蛋 夠膽你咪0-0囉 以後唔撚賭錢

晨早流流都已經夠凍

唔撚係斷2.5b⋯⋯

明尼路會唔會一球都入唔到啊

會

加夏度琴日代表完巴西作客烏拉圭(後備冇落場)
今日已經可以盃賽上陣

巴甲榜首對下遊
仲要主場8勝2和

睇往績買波 無賭仔破產

琴晚輸左650

大波已完

屌你明尼路

榜首十場主場不敗對榜尾輸0比2

南美就係咁假 中場更衣室數完錢啦
下盤細波 莊家肥肥

川崎夠輸北海道三球啦

下體會保佑

卡拉唔入就輸埋佢 果半格我唔撚要都要你仆街死

明高細波好似幾好

跟了

智假又0:0

屌買咗-1

絕殺12M都炒

大sir

主12m

卡拉！

1:0

1-0

風吹雞蛋殼 財散人安樂

有無人派我 派我100包發達

痴撚線，買咗主，開心到彈起

留馬會ac 入俾你

屌 我買-1 嬲撚到仆街

24567111

最後10蚊 跟

0.5想買埋單頭 50k

訓醒斷意大利大

聖保羅穩閪陣

咁大飛 唯有跟了

似半和

直屌-1

波鋪幾時咁無人情味

幾時有過

對左

你又岩

明哥兩個射手都唔上場

之前有自稱手足上嚟呃錢 唔止一兩個ching有比錢

竟然 人間有愛

愈回愈愛 忍唔到手

由你做起

琴日已經中左伏

gun

1k重新出發
昨日推到第3口轉平注輸左

今日全推
1k 聖保羅半大 阿美2/2.5b

癲

再入1k

你係咪好鐘意買角細果個茜克 我細細個就聽過你個名 好似成日贏錢

結餘：0.90
我重新投胎算

聖保羅有冇得諗？

好似唔係我黎

信明哥

聖保羅x天主教半大 @3k gogogo

跟

一定係你 我記得你之前成日買角細

半場波強1-0/2-0

溫提
馬會法林明高盤係全世界最高水

馬會派錢

大波未？

有冇人買左波蘭慘死

半大針

同路

屌 本身睇好比利是

明高

Let’s go

入多d波

st paul

琴日以色列同牙利都係
今獲真係派錢

阿美利加明尼路
聖保羅
Feel到會對家開嗮

半全大

全部半大

頭場半大可以了

邊有咁多下盤

屌你老母智甲無人講？

國體晉級是否需要奇蹟

Home win 100%

輸撚死你呀

天主大學

買完早餐見到智甲咁都絕殺1:0 早知加多塊薯餅

0.5b未

因為你身分證係R

跟左半大

好 初一十五燒你老母落黎比我

入波未

頂 原來同咗169同路 今次撲街了

屌你，串埋胸牙利成11倍，噤撚樣斷左

天主教被禁屌

快入波

即場明哥變左做讓人

狗會良心企業 開高水平手

全黑開post 成個Post都要輸！

咁實有買過

8點半全部呀唔該

燒張英藉出世紙過你

茜克發大財

琴日有冇買kong u同2.5b

喂！

入波啦屌你老母

明哥輕鬆啦
為出線一定焗攻

靜到

天主入波未

一次射門都冇學咩人踢波

國體會㩒屌都唔撚入

買左2.5大 同路易撚到

快

唔記得買盃賽仆街

830唔講以為未開波

英撚岩岩好10c

阿美利
聖保羅
天主教

即刻入波

法林明高上快啲屌爆性保羅

天主快入

國體會入一粒定下驚先啦

客禁住屌

半大24

呢間U 唔掂

國體會入未

3場都00 踢條撚咩

智假又唔入

快了

場場0-0

下場先唔掂啦 今場入咗先

唔通一早又要輸30k?

國體會個場 主隊守
客隊唔講 以為首回合贏緊波咁

有無傻豬買左3 場半大

聖保羅GOAL

stpaul goalll

冇要果場又入先 屌你老母

屌又var

Boom

boom

炸撚左dllm

炸左

呢度有個

唔好炸

炸你老母

屌！

炸得好

炸啊

炸ed

穴位

難得有場入波都可以炸

笑到

大學即場盤仲係-1

巴西咁窮都有Var

炸左就國體會入啦
晨早流流唔想輸錢

下體會控撚住波又唔撚入

炸完再入啦屌

啊天主 打隊尾幾都咁撚樣入吓波先啦

明哥能勝嗎

仲玩半場 真係好大膽

same

炸完_____入

快撚d入波

係都明高入先

贏完又送返比馬會

天主教大學1-0

國體會入完先到你啦

有無定律

就嚟輸死 有無人派下
無出息既我 想做職乞了...

Gchi

你真係好撚得閒

炸完對家入啦

唔撚似識入波

係都天主教大學入完先到你

有預感3 場00

明哥頂盡一粒feel

唔貪心 比場0.5b先

再

國體會有冇咁廢

波po乞食 體面啲 而且啲人都大方啲

你輸咗啲乜？

輸左10蚊 乞返100

想學你狙擊茜克算 成日贏錢

炸乜鳩

阿美利
聖保羅
天主教

以上三隊即刻入波

半大

咁你就專心啲留名等抽獎啦

1粒都咁撚難 屌你老母斷腳啦

叫多其他人狙擊算 出3.0 4.0

巴西盃即場有場大波 完場再講

今日最後一擊法林明高

連續幾日都係朝早波針，希望今日唔會

我要入波呀！

000000

古里高聯
北馬其頓
土耳其
智利大學

3半 0 0 我d半大收皮了

打句lm 抽中就有錢派 好過跪係地下求人比錢

天主教大學半客求你了

冇時間啦 出絕招啦

1.5抵玩

三場都00 痴線

黑單唔洗訓架？

上半場比2粒都好應該啦 我話有就有

係咪要派了

朝早啲波都玩咁大

明哥肯入未

又邊個黑氣石買左

邊場 幫你叫

快撚d入粒去瞓

唔入就比人入啦

黑單同新條每日個行程都一樣

原來是你...

我買左

天主半客101200

屌你又傷乜撚呀

半大黨一齊去睇樓未

睇下邊到jump

2場1球大點輸

巴西波有冇奇蹟半大

Cdrom 又出閘

智假1-0

12?

LM

追左佢兩回合都輸
但今場和波起碼有錢退

國際呢？

屌你老木輸撚埋

天主教次次要反cup

屌你仲傷

早講嘛

教大真係cls

明尼路入未

國體肯入未 垃撚圾
入波一世球迷

中你 留馬會ac

半主6.4假撚到

就入就入

以為你玩大細波0:2大家開心

明高 大學
奇蹟半大 10 2 100

Q

智假半大 10 1 100 可能下就先過到 做緊野

天主教大學立即停電

天主真係廢 買親都西

國體會有冇奇蹟一球

你之前個24小時每日行程好正

天主-1 要入3粒

我有幫你推1001架

明高 聖保 奇跡半大

輸錢不如捐比我

天主半場成日輸

Lmw

入未 屌你老母

屌你老母 0.5b終於斷了

天主教又玩後追？

天主又玩主客？

下半會有

波po 一哥無錢

明哥

邊到有

阿美利
聖保羅
天主教

聖保羅即刻入波

天主教閪到呢，又冇半客半大

過關王

琴日贏咁多仲話冇

茜克發大財

國體會補幾 有冇得叫下

比啲鼓勵我得唔得

奇蹟半大啦屌

法林！

幫緊你幫緊你

仲以為你買左半場

封咩

00000

智障甲半大呢

屌

半大已死

屌垃撚圾

Ft00

幫我叫下法林明高 可以嗎

夜晚又要追數

收息成功

狗會高水平手驚閪咩 家陣出面轉埋平半 坐走望全啦

聖保羅一定坐和望贏

斬四將

法林1-0

輸個時唔同你講庶

半場完埋你先報假

岩岩斬同你講左

淨係見你發大財

法林1.5 x國體 1

要3關先比過關

屌你老母，輸撚死你

想跟 但可以點買？

我心0投注唔使用錢 用個心就得

中左問你賠？

秒糕撚半大未

你串多關1.0x嘅咪3關囉

賠你個頭咩 心0投注 贏輸自己心0負責

佢賠個心靈俾你

扮

其他波買唔到落手好多都有紅 另外1.0x好難搵

一場阿美輸鳩晒

糕

捉撚到你報假 blocked

連埋智假3x1算

你打個糕字就唔係報假 我打個糕字就話我報假

Show blocked dog - 新条

波Post d人死哂？冇哂人既

針死曬

好多人啵 俾你扑晒？

名校仔

又var

弱智仔

你點睇的

下

Goal！var 1:0

聖保羅秒入撚半大

Offside?

智假2.5啦

計入大波-1

屌你又炸？

Ok nice

10 confirmed

炸未

St. Paul ez

正狗羅易到

國體 -1 法林-1快大波

阿美利
聖保羅
天主教

天主快杯，其他頂到完場

差國體

名校仔冇得輸

智假2.5b啦屌

俾人淋熄左度火 法撚

智假2.5 gogogo

兩場 首回合贏完次回合再贏
莊家唔洗搵錢？

俾晒機會都唔入怪邊個

明高又玩野？
上次平半半格屍都收唔到
今次平手又屍都冇？

狗會高水平手針

乜撚野國體會 唔撚係0:0掛

原來又是你

唔會有

控住粒波 唔識射波

St paul主場惡過狗

過關差佢同智甲下半有入球

幻覺來

下體係咪要兩粒先晉到級

明高fans已投聖

上次斷我尾關嬲到

邊有人玩blackjack 12點唔撚hit
咁驚爆咪撚玩阿嘛

下體會 鳩猜？？

聖保好撚穩 痴線

明哥唔似入到波
-1000

我試過hit3次 3次都爆

0:2晉梗，0:1都未輸曬

巴甲一哥對巴乙二哥連輸兩場盤

教大走盤當贏

智假大波得唔得

咪撚gel呀你地！

得，1:2

2:0！ 1.5高水收

2-0！

2:0

20

聖保派錢

話撚左撚半大

屌你老母 垃圾明goal

明哥廢到

明哥兩個射手都唔係到 點會入到波

國體var12?

對家12

1.5大易撚到 差過關

好似係玩12碼

跟住狗會低水果邊買盤就可以

Mg！！！

......

即場大波好爽

教大停電腰斬未？

智假唔入比人入啦

Reported

下體會同智甲入未

仲捉你唔倒

心0！

主場惡過狗系列

我心0

St. Paul -1 4.5

天主教今場連cup都費事？

好想聽返365入波聲

有咩留返同個官講

天主教快啦，榜首唔贏就俾人過㗎啦

阿蛇 比次機會

體育會咁撚廢

下體會！

Var

明哥12

miss

半0全3咁癲

what job

想追數 但今晚冇咩波賭咁

想食揚州炒飯 幾時送到過來

挽留

買左體育會真係要驗腦

智甲2.5b未

重新做人啦 唔好再射波 呢個時勢搵工唔易

保安！

笑咩 我失緊業

又話想食外賣叫你

Missed

12唔入，屌

12m都唔入
明做比名校仔

天主做嘢未 念多兩口經先

天主教 1.35慘死

你岩岩先食完即場大波波 好快有人會上門搵你

0:0食屎

明哥果隻顛
服輸

我心0咪屈我

係咪做保安

明高算吧啦 比埋12碼你射咪又係飛機

智甲2:0！

on9 12m專登射高

天主88

國體連加時都唔打直接棄盃

今次耶蘇都打救唔到

國體都幾廢

3串1差下體會 1球大

3x1斷場1.35
已經無要-1

聖保真係天注定

遲下搵你

快手腰斬啦教大